有無諗過自殺個d人隨時係連登比人叫死全家個d user

死左又一堆人rip

樓豬死全家

我刀系緊樣諗

極低風險地享受殺人嘅快感

口德撚死全家

WFC

lm